覺唔覺渣哥呢間野改名好撚尷尬

英文名抄大家樂
好很藍色系列 以為好好笑
乜鳩外國勢力早餐 黑牛黑面

其實好撚老土
改名黎講mamaday完全屌打渣哥呢間垃圾

勿當奴 好笑好多

咁個mee 都係抄yuu 啦
利申 唔中意用藍店idea

佢哋一伙㗎

見到王宗堯都估到

最好笑係 渣哥都小店

等睇渣狗出來咬爆你

<渣狗

最緊要友利嘅食品質素可接受

精液蛋不了

mee起完大台之後，到底有app未

其實渣家軍幾乎全部都係劣食

消失的MEE